zei Esmeralda, die, hoewel ze niets wist van de adelstand, was goed in goud graven.
"Je pakt het niet omhoog, of, in ieder geval, zeer zelden.
Je moet kostbaar hard werken het; en zelfs dan snap je het niet altijd.
Het is gewoon of je het hebt gedaan geluk of niet.
Sommige mannen komen een goudklomp tegen, misschien de eerste of tweede dag werken ze hun vorderingen; anderen krijgen alleen loonvuil - wat ze zouden als arbeiders kunnen verdienen, weet u - en velen zullen ze nooit vinden helemaal niets.
Maar of je het nu krijgt of niet, het is altijd hard werken."
"Ja, ik weet het," zei hij; "Maar ik ben niet bang voor hard werken.
Ik zou graag een claim in je kamp krijgen "- hij keek haar schuw aan -" of misschien kan ik iets vinden om te doen. "
Ze keek hem kritisch aan.
"Ik weet niets van de bewering," zei ze.
